有冇手足覺得其實港珠澳大橋幾有用

但唔敢出聲撐

‎笑能死 唔見果隻42萬勞力士原來係假野黎

唔敢講出口，驚比人話五毛

半個零鐘到澳門 個牌跌到三十萬鬆 自駕人士幾方便

確實係有用過膠鐵同大愚好多

蓋清同新假期聯手燈死港珠澳

如果做運輸去珠海澳門果邊咪有用，其他都應該搭船好過

可以去澳門call G

之後肯定會有D北延支線

對於我地呢d澳門珠海常客
有巴士坐的確方便既

事實係港毒人士盲反
人地咁貴起出黎會冇用？

不嬲都咁講 係啲盲反扼殺言論自由

高鐵真係無咩用

搭船都要睇本身住邊區既

岩晒d會暈船浪既手足

上個月又話人工島 颱風100%沉沒啦

而家呢

之前係香港買家私，運過用貨船收我幾千銀

班講毒派唔去澳門call g 識條能咩🚬

對比黎講
大橋>高鐵>人工島=三跑=0作用

好多都話會搭巴士過澳門/珠海
尤其是我公司珠海果邊都設分公司
我呀頭話開緊急會議無咁煩

起碼都叫拎下彩 最長既橋
高鐵都無乜用
但都起碼係叫做多個選擇多個分流

至於三跑 0作用 航空管制同航班航線呢啲根本改唔到 加條跑道都唔會有分別
人工島就真係哂左舊錢 明明新界仲有咁多地可以用 仲要挑戰高難度填海

起條橋批三百部私家車入澳門，真係無撚得頂

樓主以後可以lunch time過澳門叫雞，返黎返工都唔會遲

佢30秒就出啦